[學生哥挨打] 連儂牆其實唔係咁重要，要審時度勢be water

為左幅牆畀黑社會打，仲要唔保持距離自衞。就算死守，人地缸瓦撼瓷器，自損3000敵損0，學生哥唔值得咁做呀當生命受到威脅，適當武力制止他人傷害自己係可以，唔好仲企上黎挨打先得架！

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。與其他較輕微的侵害人身罪行一樣，被檢控的人可考慮和爭取其他免起訴的安排。